周浩鼎： 法院出現違法抗爭標語 做法卑劣損害司法聲譽

已經不是區議員的立法會議員（區議會一）周浩鼎：有報道指，沙田法院「當值律師計劃」辦公室出現支持違法抗爭的標語。民建聯立法會議員周浩鼎批評相關行為在司法機構內發生，形容做法卑劣，更嚴重損害司法機構的聲譽。

反問如何令市民相信本港法治，擔心會影響大眾對本港堅守法治的形象。

香港而家有法治？

周浩鼎你諗多左

班散仔唔係覺得仲有用啊嘛

何XX喺法院自拍嗰單唔計?

喺法院有辦公室唔代表佢哋係司法機構嘅人

周浩鼎老婆仲係咪紐約時報做緊，出緊美國佬糧？

周浩鼎強烈譴責！
吓？？咩鳩話？
夠疆你咪報国安囉！
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

家陣支共想郁你呢樣果樣, 做法就係搵D建制卒仔出嚟鳩up放風先, 跟本係清算嘅預告
你話阿頂,鼠王芬, 假博士呢D成日出嚟廢up, 其實係幫支共做先頭部隊, 呢班撚樣根本冇靈魂冇思想